認真想叫大家鼓起勇氣

睇完分手之後有咩想同對方講,咩曖昧完無一齊想同對方講,我就諗會唔會咁岩有1pair人都係度留左同對方講既野,建議各位巴絲要鼓起勇氣搵對方,得就得,唔得就唔得! 最心痛是愛得太遲,有些心意不可等某個日子!!! 最痛是遺憾